有冇人鐘意我？

我係雷姆啊

冇呀bb

唔要肥婆

屌你老母